【突發】香港再出發大聯盟收買人心計劃

咪又係果啲用接近免費嘅勞力去「換取」寶貴工作經驗嘅計劃

一定要發展黃色職業圈抗衡

有咩公司參與

有無"職位名稱一覽"睇下？

有咩職位?

有冇100人去都成問題

送曬班藍屍去大灣區

黃色經濟圈都攪番個有無得諗？

去晒洗碗?

見到大灣區

大彎區

正義聯盟招後生老臨舉牌

香港洗碗都高人工過大陸啦

有冇大公司先

有無link

冇公司list

而家中國人都冇工做仲大灣區？

大灣區工作
月薪3000